.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Shape-Wood:

Сформировать древесину (`Shape Wood <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=277>`_) / Закл. 2
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение
- растение

**Обычай**: природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: необработанный кусок дерева объемом до 20 кубических футов

----------

Вы очень грубо меняете форму древесины в нечто по вашему выбору.
Формирующая сила слишком груба чтобы изобразить сложные части, мельчайшие подробности, движущиеся части, или тому подобное.
Вы не можете использовать это заклинание для повышения ценности деревянного предмета, который вы формируете.





.. include:: /helpers/actions.rst